好鐘意比貓訓喺大脾到

佢個肚腩軟淋淋又暖 好正

圖？